老解入城點算好？預先做好一件事

萬一真係出老解，相信大家最驚嘅就係喺前線，走唔切，留喺街度被血洗，我覺得每次出去任何一區遊行前，可以預先收集定自己有咩朋友係住喺果一區，攞定佢地址，有咩事即刻匿去佢屋企，因為驚到時斷網，唔知去邊度好，返屋企又返唔切，大家做嘢喇！

推